唔使咁多陰謀論，尋日咁少狗係因為佢地ot到唔夠人用

由9/29開始全民皆兵，呢個禮拜每日每區都有嘢，有人問點解唔好似之前幾日派晒popo落地鐵站，好似太古咁，佢一派就俾人屌老母放題，派得少又驚落單。所以十八區開花先係重點，好似今日咁假期戒嚴，黎緊大家可以超合作運動，瘋狂舉報周圍都有人蒙面，好似非法集結popo上晒gear出去跟住俾街坊屌老母放題就收隊幾治癒，黨鐵星期二開唔到就可令到藍絲一齊罷工，有信心問題就可以令藍絲一齊去銀行㩒錢

香港人 反抗

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

借個位share下,幾值得參考